想聽吓傷心出走去旅行嘅經歷

好想試吓一個人去好遠嘅地方
唔係去日本韓國台灣泰國
南法薰衣草, 拿玻里pizza, 波蘭集中營, 挪威鯨魚肉
總之係去自己唔熟悉嘅地方

傷心就旅行 盼會遇上安份

你試過一個人去邊呢? 近嘅都得, 主要想聽你嘅感受

去南美

印度

個時同初戀男朋友分手 係 Florence 條橋
拋左隻戒指落條河到

講吓
馬丘比丘, bolivia 嗰啲好似都係避世好地方
但我一個就唔敢

巴格達莫斯科發覺我一早去過

你下次唔開心記得去吓

Gay

自己一個去烏克蘭同白俄羅斯

ponte vecchio?
我覺得威尼斯rialto bridge 好浪漫

我去La Catedral
嚟緊想去Cuba

台中
可以話係失意，想搵返自己嘅一個旅程
一個人會自由好多，諗好多，我都建議傷心一個人去重整吓，嗰個Trip變咗我人生都重要嘅一段時間

想去南意搵野食

Yes
咁啱聽緊 自由行 好撚有feel 個時夜晚嚟
無端卻自覺太自由再也變不出驚喜

聽緊呢首
發覺佢好多呢類歌, 不過奶共就唔po 了

在地球盡處共我擁吻

個時大學每個sem break一定去次遠旅行
多數都自己一個 整理下思緒

其實一直都好想自己一個去旅行

問題係

又好怕個種寂寞同孤獨

尤其住酒店個陣

講問大家點克服

我係絲

聽吓kelly 首紅眼睛

咁真係睇人 我一啲都唔怕 反而仲好享受
想熱鬧啲 唔會咁靜嘅 住 hostel/ guesthouse
依家個啲全部都好靚 唔舊

我英文好差

我自己其實唔特別好去旅行
試過一個人係florence 遊蕩
但嗰時真係無憂無慮嘅感覺
有時都唔知係鐘意去旅行定係懷念以前係嗰度嘅感覺
不過出吓去可以分散吓自己, 話俾自己聽個世界好大

你地好勁

我一諗到自己一個人坐飛機已經想喊

不過去旅行好中意搵番 旅行相關嘅情歌嚟聽

個時成日都會聽 夜遊杜拜

你揀啲信譽好少少嘅
我住過歐洲generator 哥本哈根female dorm都OK
你驚陌生人敲門定驚鬼?

唔好笑我 驚鬼

真
其實真係冇人會厭你英文差 你敢講就得
唔好好似係香港咁驚比人笑 其實冇人會笑
大把歐洲人 英文都唔叻都照講

佢應該聽講 搜神記個類嘅歌

我都驚 所以唔會住酒店

其實我都怕
但係可能有唔少一個人住酒店經驗(工作trip)
有時揀酒店睇吓佢裝修都好重要, 光猛差好遠
太stylish 我都唔會揀, 傾向warm 少少嗰啲
冇錢就住hostel, 歐洲有幾個大牌子hostel 幾好, 起碼人夠多先
帶個speaker 播住歌, 都可能好少少

試過同fd去旅行 佢落左街買野
點知突然廁所有聲

嚇到即係落lobby坐

想去

小明一個人去了印度(一氣呵成版)

當年睇完一直都冇機會去 係bucket list入面其中一樣

如何?

想去iguazu
搵何寶榮

Angel Falls靚啲

你上一次去南美係咪上年?

去印度
會俾恐懼蓋過傷心

太公廁了
去格魯吉亞 土庫曼 委內瑞拉 南極散心

燕 預備66歲初吻

試過分左手之後一個人去芬蘭追極光

試過一個人去europe 3個星期
冇planning 覺得悶就去第2國家
住dorm 訓機場 搭overnight bus

年少多好

好能正

我一個人唔敢去

極光都講緣分
聽過有人去3次都睇唔到

overnight bus 幾好坐, 又安全

一直都好想自己去旅行
好想感受下個幾日咩都唔理
淨係理掂自己就得
感受一d從未感受過嘅生活
無奈我係極之唔獨立同路痴

去過你的城市，吹過你吹過的風，這算不算相擁

分分鐘安全過去西歐

same
自己一個 去菲律賓出trip
間酒店已經揀間好啲既五星級
半夜個廁所有聲既屌你老母

然後因為連續2日開會太攰所以訓返

句野

怕咩, 間房又唔只你一個

係咪即刻好有fee

去酒吧飲完酒返到去撻上床 訓醒沖涼感激自己係異地又獲得平靜

好有gut

一個女仔人在異地 仲敢飲酒

遊客是你 風景是我

我巴

但佢絲

唔搵下艷遇?

冇啦拍戲咩

酒吧wor

你望下佢 佢望下你

望夠10秒就有機啦

你係咪望住個海嗰陣仲諗緊佢

係就唔洗得自己去旅行啦

同ex瀕臨分手，佢話可以試下去旅行睇下大家仲想唔想一齊
拖左一個半月仲未成事
傷心的我買左機票兩日後出發，然後同佢講你想黎就自己買機票過黎搵我

但佢冇黎到
話左俾個男仔fd知，佢即刻買機票飛左過黎搵我
臨走前一日一齊訓左，一齊三年到而家

仲有一次同ex分手，有親人去世，自己去左台灣休息
冇乜做，睇下書店睇下博物館
一條友去睇戲，隔離又係一條友，過黎搭訕
一齊傾左兩日計之後，佢話想包起我同佢去日本

唔好比藉口自己啦
未去過又知獨立唔到

又點

去完有咩啟發

我都知係比緊藉口自己
可能仲未到時侯

以為自己commentsame

臨急臨忙join朋友去大阪
本身以為公司唔批假 點知即批
但失魂訂錯機票 來回都係自己去自己返 一個人坐機場等天光

一個人去左台北五日
開頭會有孤獨感
但後來覺得一個人好自由自在
仲沿途識到當地人
一個人旅行可以學識點同自己相處

惡

我會帶一隻自己鐘意既毛公仔一齊訓
或者臨訓前打俾屋企人視像

好正

係

可笑還是可悲
想去法國搵麵包

可悲

我近五年都是一個人去旅行
雖然係大叔，但照瞓機場，住hostel,,
反而覺得有種人生獨特經歷

同朋友起去太多制肘，好容易有爭拗。

孤獨一定會，但世界那麼大，這種感覺戰勝孤獨感

唔試吓同最好的朋友去?
2個人都幾好, 夜晚傾計飲酒

未試過兩個男人去旅行，三個就試過，變成要互相忍讓，有個一到十點就瞓，佢老友又陪佢，所以我一個人都去唔到邊度。

我其實計劃同老死今年去南美，而家當然唔成行。

我相信以後一個人旅行機會都好高

同ex分左手半年後諗住去搵返佢，半年期間佢都有搵我，所以以為有機會一齊返
點知黎到，佢執好我之前放喺佢屋企嘅野放喺公司樓下托人比返我，嗰個我成日去佢公司食飯、接佢嘅地方變成我最後一次去。又要繼續搵我，黎到見都無見過，所以餘下4，5日行程變成自己散心，無可避免行返我地成日行嘅超巿、帶個fd去我地去過嘅景點、自己去食我地去過嘅餐廳、夜晚返番Hostel喊。
中途仲要話有野仲未比我，洗唔洗寄返黎比我，仆街黎

係嗰邊好慢咁生活，主要係俾時間同自己傾計，解放一下情緒
同時根本唔使理香港嘅嘢，就好似一個新嘅人生，所有遇到嘅好壞都一個人面對
會做啲自己一個先會做嘅嘢，先醒起自己原來有一面係咁，可能已經忘記咗好耐

唔好意思我1999
但成個trip我會不斷問自己想點，對我嚟講係幾好嘅反省時間

就算擁抱過後回頭沒海岸
也換來見聞觀光

準備呢個Trip 既時候 先 Block 左佢既所有聯絡一段時間
然後去悉尼
個陣冬天 一個人行到去Darling Harbour
覺得燈飾好怡人 同埋冬天好寂莫
unblock 左佢 心諗你都打唔到去我香港電話我個網絡都唔在香港 同埋都Block 左佢一段時間佢應該唔會再搵我 咁遲d返到香港就可以無驅無朿唔洗記住Block左人咁move on
點知一unblock 即刻WhatsApp call 問我係咪離開左香港
😭想離開佢生活既地方都唔得 都要有佢既影子
但在darling Harbour 面前只有我, 從來只有我當佢係Darling, 佢無當過我係Darling

垃圾請放入垃圾桶

我都會 有啲親切感嘅野就唔覺得寂寞

每次一個人去旅行 坐長途巴士
成個歌list都係佢啲歌

知道左以前想追個女仔散左無耐同第二個一齊左，個排又同一個朋友反面，之後我就直接買機票去以色列，個次係我第一次自己去旅行

睇去咩地方，去日本，台灣呢d梗想人陪

上年壓力爆煲自己去咗Tallinn, Krakow同Prague
第一次自己去旅行，就去咗歐洲
之前都係淨跟團
本身係想散心，所以全部野都隨心
行程冇plan，只係買咗機票同hostel
訓醒就google附近有咩教堂參觀下

個種人在外地既異鄉人
獨自身處異地既感覺真係非常美好
只有自己一個去旅行先會明

真，你一個去好容易同人塔到嗲，我餐廳塔台都識到。

當時苦戀緊 日日都行屍走肉
每日既心情都為左個男人大上大落
於是去左柬埔寨兩個月
一路義教一路搵返人生既主軸

點解ge

因為你unblock咗佢

上年同拍咗四年幾嘅男朋友分咗手
主要原因都係因為性格唔太夾得嚟同埋睇唔到將來
我哋咁多年淨係一齊去過一次short trip
之前已經講過好多次想同佢去旅行佢都唔肯/唔得閒
一分咗手我就用儲咗幾年原本諗住同佢去grad trip用嘅自己去丹麥同瑞典玩咗個幾月
去咗幾個大城市同近郊，感覺好自由好隨意想做乜就做乜
完全可以放空乜都唔諗
我當時隨身帶咗本簿嚟記錄自己嘅心情同旅行嘅點滴
由當初都幾唔開心去到搵到自己下一步嘅目標同想做嘅事
最重要係學識咗點享受自己獨處
依家睇返都覺得自己成長咗好多

成日諗住 離開佢都做到
世界上冇野會難到我地了

都係近近哋獨遊去泰國同日本...
兩次都係散咗好想一個人靜下，唔想講嘢，搭車鳩行食嘢
日本果次喺hostel ，諗諗吓個ex忍唔住眼濕濕，有個新加坡女仔見到，開解咗我傾咗好耐

散左

一個人去左新疆半年

後黎網上識左個香港女仔，最後一個半月飛過黎搵我，無一齊到

但做左好好好朋友

諗住「約人去旅行係好撚煩」
你就克服到

一定要住青旅
然後同班人癲

失戀 去咗sydney
之後發覺一個人去旅行好正
去埋perth一路沿西岸沙漠road trip上broome
喺沙漠同兩個鬼妹一齊紮營銀河下訓覺
之後飛咗去紐西蘭環南島
試過冇燈全黑一個人喺tekapo行咗個幾鐘睇銀河
識到好多好心人好熱情紐世蘭人
好隨意咁半夜四點跟住兩個沙地阿拉伯攝影師一齊上山影日出
又唔記得book車 滯留咗個廢棄咗以前係礦鎮 依家得間魚工廠唔會有人去既鎮
同當地人吹水完全冇野做
後尾索性遲一年讀postgrad
去咗環歐
最後去咗一年 傷心就冇啦 發現咗自己既旅行魂

我最怕安全問題，跑又唔快，又唔夠人揪，又驚比人呃

驚唔驚比人偷錢/非禮

想知點解冇一齊到?
雙方是但一方有冇曾經有好感定從頭到尾都當對方好朋友

唔exactly係傷心所以去旅行

反而呢兩度係我最多一個人去既地方

都係旅行帶來的特別意義

試下係香港一個人周圍去下先
慢慢感受下一個人既快樂
可以面對自己感受既時間
（不過係香港最好揀啲唔太逼人既地方）
如果你都enjoy唔到，覺得好孤獨
咁你未必適合一個人去旅行

住宿就可以住有人既hostel唔驚

但永遠都冇一個咁好既旅伴了

錢跟身，非禮呢啲，你坐地鐵都會俾人非